【豬隊友】何解要害怕宵禁？宵禁不是我們期望政府下錯的一步棋嗎？

時間不多
長話短說

1. 共產黨要不是怕外國制裁, 或者其他國際因素, 共產黨一早已經出動了軍隊。要明白，不計算國際因素，本身共產黨是不在乎香港在地球上消失。

2. 宵禁, 在國際眼中, 會是六四翻版。

3. 宵禁, 不單止影響本地人。外國人, 外國公司, 一樣被影響。

4. 不同67暴動。國際眼中67 暴動係真正暴徒暴動, 是外國(當時的中國) 對本地(英屬香港)的入侵。香港現在的示威, 即使有暴力出現，也只是市民爭取權益。

5. 所以宵禁，在國際眼中，是全中國的倒退, 倒退回1989 年代。

6. 宵禁, 抗爭人士，只需安坐家中，坐嚮其成(國際聲討)。

7. 安坐家中, 回氣。政府總不能永遠宵禁。

8. Be water. Flow along the stream.

---------
【嚇鬼】你班暴民唔係諗住走得甩呀？

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程